[你們的女神］內地人氣女神迪麗熱巴褸hi裙盡顯完美曲線

內地人氣女星迪麗熱巴不但擁有如混血兒般的精緻五官，身材亦堪稱完美，日前她現身上海出席代言活動，以一身酒紅色Deep V吊帶裙上陣的她大展高貴優雅的一面，一出場即成為焦點！低胸晚裝的貼身設計，完美勾勒出迪麗熱巴的迷人身段，相當吸睛，不但迅速登上微博熱搜榜，更有一段迪麗熱巴照鏡的片段在網上瘋傳，大批網民紛紛留言大讚：「真的被美到了」、「無法承受的美貌」、「太漂亮了」、「身材過於完美了」。

我覺得佢化淡妝或者唔化妝好睇啲囉

20200930 迪丽热巴 祝祖国生日快乐!

東突厥人之恥

見到佢就諗起柏圖

維族人應該當佢維奸
個個維族人俾共產黨奴役緊, 佢依然奶共奶到雪雪聲

領導人先上

屌你啦 又話摟屌裙

但除左坐嗰張
無一張係見到佢個 pat pat

好似BABY靚過佢咁

領導屌到悶

又係個啲大陸妓女樣，屌連登仔啲taste真係好俗

新疆同胞比中共屠族, 迪麗熱巴繼續開心搵人仔

新疆=/=大陸
果啲冰冰先係大陸雞樣

P圖P到好誇張

我講整容化妝搞到成個大陸雞樣，關佢邊到出身咩事？

如果真係關事，佢新疆啲同鄉被大陸打壓，佢仲走嚟大陸搵錢享福，咁仲抵屌

完美直線

人血饅頭

大陸文化就係P到好怪

曲線喺邊？

唔識欣賞

有無流出？

條女對腳宇宙級

個閪好似屎渠咁臭

東トルキスタン民族の裏切者、臭いマンコしかない

個格勒底咩事
爛到個閪咁

太瘦 後入一定骨撞骨

佢唱歌好難聽好搞笑

迪麗妓巴

又幾正喎

好柒

其實無得揀
做明星雞最多畀高官包
唔通返鄉下捱窮做“漢親戚”、村領導、集中營獄卒肉便器咩

唔知有冇比老闆執左好多劑～
共產黨搵佢黎做大外宣 睇下新彊人生活得幾好 仲有明星做

有得屌咁你去唔去

樓豬知唔知咩係摟屌裙

內你老母地

黨妓

中國女人全部都係雞

聞過？

可能個閪爛啲

個鼻做乜鳩

佢有冇諗過東突同胞

佢個樣既辨釋度越黎越低

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

我淨係見到平面 見唔到曲線喎

第一次見新彊整容樣

成陣支那雞味

拉

第一見都見倒
老了

係

無錯

維吾爾叛徒

好正
想屌

我要打J了

隻支那雞髮線後移好嚴重喎

因為電視傳媒播得多所謂「靚女」樣，洗晒腦，呢啲樣好膠雞樣來，用好多粉，都係鐘意以前港姐個啲由心而發有氣質嘅樣

咁班維族武警點算，咁多人

對，真正靚女唔使化妝

成個屎眼咁

得罪講句 依家d大陸妹真心屌打港女

唔屌，真心俗
唔慣屌妓女

唔係唔靚
但睇到佢個樣好厭

駁唔到，或者你啱

係你咁諗既時候，權貴已緊做緊

其實邊忽靚 個樣勁怪 唔明啲大陸雞點解個個照佢個樣整

我即刻屌

點解合到咁埋架

背棄民族

人造人

衰過奶共台灣藝人

屌你放大

知唔知咩叫樓褸屌裙

熱巴老啦 而家哈尼

頭髮到

其實都唔靚 同埋有種好古怪唔係人既感覺

唱歌修左音

【戒為良藥】第65季：淫欲心動得厲害，如何翻轉邪欲種子？

2.【我的擼齡有15年了，今年29歲，已婚，有一子，兩歲！年輕的時候一天擼兩三次都沒事，現在發現身體十分虛弱，坐在那裡就不想動，整天累得很，腰也酸軟無力，悲了個催啊，以前身體很好，前一段時間我媽去中醫那裡看病，我順便讓大夫給把了下脈，大夫說我這年紀不應該是這樣的脈，太弱了。】

附評：這個案例很典型，年輕時一天擼兩三次都沒事，而他現在也就29歲，也還算年輕，但是身體已經十分虛弱了。易疲勞，不想動，腰酸無力，這些表現都很典型，讓中醫一把脈，就知道身體已經很差很弱了，記得之前有位戒友去中醫那把脈，20歲的人60歲的脈象，你說恐怖嗎？還有一位戒友自感身體強壯，然後讓中醫一把脈，也發現很多問題，強壯並不代表健康，有些人的強壯只是外強中乾，強壯者也有不少猝死的案例，所以千萬不要以為強壯了就可以亂來。手淫的惡果有一個累積效應，是一個溫水煮青蛙的過程，是在一點點廢你，不知不覺就把你廢了。等你突然驚醒，才發現自己已經症狀纏身了，這個案例也給出了一條真理：年輕時千萬不可亂來，年輕時透支，到30歲就給你顏色看！到40歲，身體將會進入全面的衰敗，到時就苦大了，藥罐子無疑！

LM

每次見倒佢都剩係覺得佢好無恥
小小都唔覺得靚

高官肉便器黎姐

可惜
咁靚女但係係維奸

利申：想屌

Bam
你估你喺度post自己屎眼出嚟就會冇人知？

因為始終見識少

大陸人想要深輪廓，想要mix樣
但大陸本身冇乜mix 冇乜外國人
參照佢地好有限嘅認知
整容、P圖都出哂事

而香港人睇得mix/唔同種族多，一眼就知
呢個樣唔存在於天然世界

但大陸妹Ｐ得開心，大陸仔睇又開心
一齊出哂事，是但啦

係咪呢個位俾人屌得多

臭閪

樣真係太假

極重味精佢哋先鍾意

我都覺得好核突
搵咁多錢唔識整下佢

唔該香港啲後生仔培養返好啲品味，呢啲樣入侵咗香港，咁香港就真係連taste都無埋

個格肋底好肉酸

內地係指南投縣定黃大仙？

開始醜樣

好樣衰其實，塊面成個膠模咁

之前佢行d&g fashion show 比泰國女星mai 屌打 迪麗熱巴粗睇就幾靚 一望真啲就

明顯走晒樣

咁係因為啲膠模抄佢個樣

負皮勁多，五毛只佔少數

即係大陸account係連登最少16個

樣
身材

諗深一層，啲五毛account次次都係一出post，再搵十數個打手正評洗一洗，然後就好易帶風向

想屌

褸屌裙係短到落屎忽

把聲好似大陸r波 倒車請注意

成隻鬼咁

靚的定義

又白又滑，好閪正。

自己族人就黎死哂仲我愛祖國

曲？邊到曲？睇過

留位俾有用po
拉

醜到仆街
支那人先鐘意

唔覺，好似韓劇咁，你睇開上媒體電視個啲一係「明星」，一係整過容喬裝過，現實邊有咁多靚女

5舊.....

佢俾返我

你都推唔到

落力搵人仔
冇諗過為自己種族既人發聲

維奸俾人圍姦

好撚俗 硬係覺得有陣臭味

捉佢入營 日日扣佢50分

熱啤

唔著衫仲靚

唔識欣賞呢條女

大陸厘taste

塊閪曲

第一張對腳
射了

支那，不了

好無縫

化完妝好似支那網紅咁一式一樣

拉

不了

八舊水，不能再多

淨係諗到佢去滅族仇人嗰邊賺錢, 名利雙收, 望住自己族人被囚禁、輪姦、妻離子散、家破人亡, 文化滅絕, 就覺得佢好嘔心

好黑

無波

認賊作父完美示範

咪係
觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於高登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也